I AM FUCKIN CHAMP.

我話係就係
u piece of shit.

有聲 bullshit

又唔撚係ABC
純種香港中國人係到扮晒野中英夾雜on99

每次發言都好似小組討論好緊張嘅同學仔咁
堅持己見又好驚俾人challenge
偏偏唔能夠以理服人 唯有增強自信心
FUCKIN CHAMP!!!!!!!!